Hana唱歌真係好難聽

老老實實,我對佢外貌冇乜評價
但條友唱歌真係好撚難聽呀仆街
面癱
無唱功
無感情
老牛聲

本身好聽既歌比佢唱到唔好聽 本身已經垃圾既歌比佢唱到更加垃圾
例如咩"前行勸你珍重~:"
d長音真係好柒難頂呀屌

我唔撚理佢病定乜鳩,但tvb係咁捧呢d垃圾真係好難頂
不服來辯

吳若希、何雁詩、菊梓喬

全部都係好似唱得OK
但唱多一兩首TVB歌就發覺係夾硬扯住黎唱

真心唔好聽

菊梓喬狂唱TVB劇集歌為鋪路？高層何哲圖：希望造多位天后出嚟！

吳若希好聽好多

屋企開住個電視晚晚7點聽到佢首歌我都覺得好撚老尷

唔緊要啦，各花入各眼

唱到有鼻竇炎咁
好撚難聽

邊撚個黎

譚嘉儀好好多

雖然佢都唔好聽架啦 但佢同hana 我會揀佢

唱返七歲啦

我都想

譚嘉儀Youtube cover 都幾有心

未央果首好聽好多

佢仲難聽wor 大哥
兩個live一定係屎鬥屎

Feel到譚+2好想靠YouTube彈起 但唱功真係麻麻 個樣又唔掂

如果比鍾嘉欣唱李未央首主題曲 應該正好多

慳拿已x 硬屍當立

好正喎

入星夢比連登仔反下咪有運行lo
唔係既今年已經變咗失蹤人口

睇錯hani

完全認同